致狗以外住紀律部隊宿舍既人

你地最好快d詳細列明各紀律部隊宿舍裡面既分區
又或者已知既入住者部隊所屬情況
因為班狗/狗既家屬已將火種帶左入宿舍
唔快d清清楚楚割蓆既話
好可能受到牽連
另外出入最有帶d顯眼區分部隊所屬既野
要知道出入平安好重要
麻包袋成街都有賣架

朋友收到風講既

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

遍地開花

push

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

警察學院(香港仔)已婚宿舍
黃竹坑警校道

督察級警察宿舍
何文田何文田山道23號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

屯門湖康警察宿舍
屯門湖康街8號

芬園政府警察已婚宿舍
粉嶺粉嶺樓路

出入平安

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

麻包袋

紀律部隊宿舍有啲係同一個部門會同一室
即係好似海關AB室，狗就CD室
仲有啲私人樓成棟俾政底買/租嚟做紀律部隊宿舍

同差佬割席係唯一生路

最好就篤埋係邊個掟玻璃樽出黎啦...
唔係既話 當哂你地係一伙就唔好啦

消防員哥哥，快d舉報啦

推

保護其他仲有專業操守嘅紀律部隊啊

：）

記得屯門卓爾居都好似有

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

同意